wtsapp last seen問題

好奇一問 點解見到個朋友last seen 係12:45pm
但佢send個msg比我係14:10 同一日
如何做到